請問點去又一城？

求答

你讀果間大學喎

東鐵線沙田落

跟住點去？

又一城不是一个商场吗？

邊到出發呀？

又一城易去呀 但要搭電梯上canteen個層先辛苦

收皮啦屌你老母支那雞

自己goggle map啦

城大

有冇後樓梯行？

冇街景搞唔掂呀

爛咗